香港是我家

唔知今日既你有冇行出嚟幫手
有既話真係好多謝你既付出
真係出唔到嚟既你其實有好多嘢都可以做到
而你有冇去做呢？
睇到現場既大家咁合作
運物資 周圍走問人要唔要嘢食 水 退熱貼
扶住大家上上落落既
好耐冇見過身邊咁多都係正宗香港人
真係有少少感動
依刻真係好需要大家
。
快啲行動啦香港人🇭🇰
。
要小心啲呀大家
再次感謝呢幾日一直付出嘅你地

革命齊參加

橙姐有冇去金鐘